將一家四口 困入一間旗艦超市入面 D野夠唔夠食到死

D食品飲品唔會再補充
包埋貨倉個D貨 (唔止陳列架)
可以生火煮食
D野唔會過期
夠唔夠食到最細既家庭成員 (當係20歲)死個日?

個人認為 嘉頓雜餅已經可以食到100年左右

如果日日食嘉頓狗餅當飯食
我寧願即刻死

點會唔會過期

活動量少左 應該一日食1 2餐就夠

1. 長期不見天日個人會好易出現不尋常既健康問題

2. 淡水一樣有保質期 , 過左期既淡水一樣會飲壞人

3. 肉食都仲可以靠罐頭 , 蔬菜類又可以靠d乜 ? 剩係靠飲茶就死得人多

1. 唔會過期, 已經唔使討論。

旗艦超市即係 Cwb citySuper / 又一城 Taste
呢兩間剩係叉燒飯都夠我食一個星期

少年 你計漏左再繁殖既可能，一家四口， 近親繁殖出幾個家庭， 點夠食呀

淨係計罐頭果兩排貨架，其他好多都係會過期或者唔飽肚既食品
未必夠過世

一人一日3罐頭，4人一日已經12罐。
我當平均仲有50年命，365*50*12=219000罐
我係唔係認真左

攞d菜去醃？

諗起the mist

會唔夠水飲先

有幾多箱condom提供

應該唔夠，一個人都未必夠